岩係網上見到女朋友同ex流出既片 個心有啲唔舒服

其實都知佢地以前成日有扑野拍片 但無諗到流出左 女朋友都係受害者之一 又嬲佢唔落 過唔到自己果關 點搞好

鮑姐？

鮑姐呢個年紀，經驗多啲都正常嘅

鮑姐都有？

鮑

圖呢

鮑姐

唔舒服應該係正常

你試吓send條片出嚟 我幫你睇下我會唔會唔舒服

鮑姐片你都有

鮑姐有流出?

果然係棋靈王 有鮑姐流出第一手資料

No thanks

如果係鮑姐嘅就留比樓主自己睇算

如果唔係鮑姐嘅仲唔比link?

哇 你老尾 原來仲有人癲過你

鮑姐好慘

有無鮑姐流出?